讀IVE d人好勁 ，覺得自己就讀唔上

今年讀左個FD, 堂堂已經要用英文上。
有科仲要讀普通話，自問英文得小一程度，普通話講得差過古天樂，但d同學話d野好易，成日走堂。
我怕會唔合格，點算好？

退

你d同學一定係連登仔 連登仔既說話信就係on9

入恒大

職專上HD表示輕鬆

利申gpa 3.8

輕鬆啦 爆4

ive 只有資優才有能力合格。
退學讀番hku 算la

屌 好心教受用中文上堂拉 香港人用咩英文= = 屌佢🖕🏿

常春藤係咁